有冇巴絲鐘意聽椎名林檎

好撚正
由東京事變開始
慢慢search番佢d舊歌
雖然今期唔算流行

loop緊幸福論 同 長く短い祭

冇人聽

留名

今期流行

我都係諗起佢

她極迷人 可惜你是索命鋼琴
佢把聲頹頹地咁好正 本能

護士裝
佢形象都幾多下
個個look都好唔同

好想再睇佢既live

闇夜中的雨 石膏

一定係悅樂篇

近期啲歌同已前風格差好遠，玩電音之後已經冇追佢啲歌，都係中意東京事變同佢早期果啲歌多啲

連《幸福論》既細碟都有買
04年話引退真係好sad
林檎既歌越舊越好
完左Electric Mole之後已經唔同曬

好鐘意呢兩首

哎呀呢首都好鐘意

好鍾意睇佢地d mv

一出道就聽

東京事變

東京事變之前就罪與罰，石膏同依你喜好
東京事變之後就至上的人生同長短祭
由出道同依家比 真係好似變左第二個人咁
雖然依家都係咁正

電結撚，
年幾前開始聽，因為佢同東京事變開始研究jazz 樂理，同埋練jazz, funk野
最鍾意係les adults terrible，浮雲枝guitar淫到…

始終鍾意東京事變多啲

真·視覺系
佢早期d mv勁玩野

以為講緊佢

我

加一

同好
鍾意林檎多過東京事變
尤其鍾意佢同斎藤ネコ『平成風俗』果種曲風
果隻迷幻 jazz (?)+弦樂 好特別

古天樂同林夕都鍾意椎名林檎, 所以先有呢句

聽返之前杜德偉17安個Show
觸執毛同佢玩嗰時 阿Mike撩左修羅場個前奏落去 好撚正

ギブス
罪と罰
ここでキスして
本能
丸の内サデスチィック

NIPPON
流行
労働者
能動的三分間

至上の人生
青春の瞬き
長く短い祭

Me!!!!
佢啲歌好正 一聽就覺得自己好有生活態度

識聽
丸の内サデスチィック 真係百聽不厭

覺得佢D歌好有性格又好聽

流行剝人條裙

其實佢啲歌係香港係咪唔算紅
好撚好聽喎

試過同D日本朋友講鐘意佢D歌，佢地一個二個 咁既樣

逆輸出隻album好撚正，重新編曲翻唱自己寫比人地既歌

2016紅白玩過的青春的瞬間

唔係掛

係咪因爲佢搞人老公拆散人家庭？

椎名林檎 - すべりだい（瀡滑梯）

咁啱聽緊呢首，推介俾大家

群青日和

歌舞伎町の女王

個look

頭三隻碟我成日聽
尤其勝訴